求下你地快d退

你地已經係香港最後一班清醒嘅人，如果連你地都被捕或打死，香港就正式收皮
留得青山在 可以有排燒

Push

push